Thor 入邊條女又幾撚正喎 點解紅唔起

如題

Natalie Portman都叫唔紅

影后都埋

佢做星球大球前傳女王果陣你出左世未

邊條女呀

女武神做westworld個期唔紅咩
淫到

Thor 條女呀

這個殺手不太冷時正D

佢都唔紅

Thor 條女定「thor」條女

各位有冇睇過這個殺手不太冷，個靚妹係佢。

Natalie Portman 都唔叫紅, 咁冇人係紅啦

佢意思係thor3條女啊？

dior條女正d

loki?

Darcy

唔講V剎，唔講星戰，殺手不冷飛叮照都夠你打飛機

Dior廣告

又開post釣真心

佢十鳩幾年前紅左啦ching

最佳女主角

睇wiki原來佢學歷都好勁
才女

屌你老母小學雞開post前做下功課啦

圖都無張仲可以討論咁耐

屌

呢d post開幾廿次都仲會有大把真膠

真

就係因為冇圖

...

Loki 是我的

直曲難分

影后都攞埋，你話紅唔紅

再一次証明連登多小朋友

認同nayalie portman好紅
但有無拎過影后同紅唔紅有撚關係咩

拎完影后會唔紅咩

屌， 徐錦剛條女都唔撚識， 香港影后呀

依個問題同問點解哈利仔紅唔起秒麗紅得起一樣，只係顯得出你有幾井底

但真係好似樣 同一個印象 靠死記佢地啲戲先分到

黑天鵝都出名，但可能因為佢都接幾多爛戲

Star war 做padme果陣正到

串啱人地個名先啦